{
  "6+ characters": "6자 이상",
  "AAAA.": "",
  "Actions": "작업",
  "Active Programs": "활성 프로그램",
  "Activity History": "활동 내역",
  "Activity Monitoring": "활동 모니터링",
  "Add Admin": "관리자 추가",
  "Add a new learning program": "새로운 학습 프로그램 추가",
  "Admin": "관리자",
  "Admin Panel": "관리자 패널",
  "Admin account created successfully": "관리자 계정이 성공적으로 생성되었습니다",
  "Admin {{admin}} | Student {{student}} | Parent {{parent}}": "관리자 {{admin}} | 학생 {{student}} | 학부모 {{parent}}",
  "Align the QR code within the rectangle in the center of the screen": "화면 중앙의 사각형 안에 QR 코드를 맞춰주세요",
  "All": "전체",
  "All Check-ins": "전체 체크인",
  "All History": "전체 기록",
  "All check-in records": "모든 체크인 기록",
  "All created programs": "생성한 모든 프로그램",
  "Already have an account? Login": "이미 계정이 있으신가요? 로그인",
  "An error occurred while changing password": "비밀번호 변경 중 오류가 발생했습니다",
  "An error occurred while creating admin account": "관리자 계정 생성 중 오류가 발생했습니다",
  "An error occurred while creating user account": "사용자 계정 생성 중 오류가 발생했습니다",
  "An error occurred while deleting user": "사용자 삭제 중 오류가 발생했습니다",
  "An error occurred while loading check-in history": "체크인 기록 로딩 중 오류가 발생했습니다",
  "An error occurred while loading dashboard data": "대시보드 데이터 로딩 중 오류가 발생했습니다",
  "An error occurred while loading user list": "사용자 목록 로딩 중 오류가 발생했습니다",
  "An error occurred while regenerating QR image": "QR 이미지 재생성 중 오류가 발생했습니다",
  "An error occurred. Please try again.": "오류가 발생했습니다. 다시 시도해주세요.",
  "Auto Generate": "자동 생성",
  "Camera functionality is not supported in this environment.": "이 환경에서는 카메라 기능이 지원되지 않습니다.",
  "Camera not found. Please check if another app is using the camera.": "카메라를 찾을 수 없습니다. 다른 앱에서 카메라를 사용 중인지 확인해주세요.",
  "Camera permission is required. Please allow camera access in settings.": "카메라 권한이 필요합니다. 설정에서 카메라 접근을 허용해주세요.",
  "Cancel": "취소",
  "Cannot access camera - {{message}}": "카메라에 접근할 수 없습니다 - {{message}}",
  "Cannot start QR scanner - {{message}}": "QR 스캐너를 시작할 수 없습니다 - {{message}}",
  "Change Password": "비밀번호 변경",
  "Change system settings": "시스템 설정 변경",
  "Changing...": "변경 중...",
  "Check student participation records": "학생 참여 기록 확인",
  "Check your participation history and statistics": "참여 기록과 통계를 확인하세요",
  "Check-in History": "체크인 기록",
  "Check-in Time": "체크인 시간",
  "Check-in processing failed. Please try again.": "체크인 처리에 실패했습니다. 다시 시도해주세요.",
  "Check-ins in the last 7 days": "최근 7일간 체크인",
  "Check-ins occurred today": "오늘 발생한 체크인",
  "Close": "닫기",
  "Completed": "완료됨",
  "Confirm New Password": "새 비밀번호 확인",
  "Confirm Password": "비밀번호 확인",
  "Create Admin": "관리자 생성",
  "Create First Program": "첫 프로그램 생성",
  "Create New Admin Account": "새 관리자 계정 생성",
  "Create New Program": "새 프로그램 생성",
  "Create New {{userType}} Account": "새 {{userType}} 계정 생성",
  "Create Program": "프로그램 생성",
  "Create Student/Parent": "학생/학부모 생성",
  "Create a new admin account - Please fill in all required information": "새 관리자 계정을 생성합니다 - 모든 필수 정보를 입력해주세요",
  "Create a new learning program": "새로운 학습 프로그램 생성",
  "Create a new user account - Please fill in all required information": "새 사용자 계정을 생성합니다 - 모든 필수 정보를 입력해주세요",
  "Create and manage learning programs with rich content and QR code integration": "풍부한 콘텐츠와 QR 코드 통합으로 학습 프로그램을 생성하고 관리하세요",
  "Create new admin account": "새 관리자 계정 생성",
  "Create your TrailTag account": "TrailTag 계정을 생성하세요",
  "Create your first learning program to get started": "시작하려면 첫 번째 학습 프로그램을 생성하세요",
  "Create {{userType}}": "{{userType}} 생성",
  "Created": "생성됨",
  "Created Date": "생성일",
  "Creating...": "생성 중...",
  "Current Password": "현재 비밀번호",
  "Currently running programs": "현재 실행 중인 프로그램",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Data to be deleted": "삭제될 데이터",
  "Delete Program": "프로그램 삭제",
  "Delete User": "사용자 삭제",
  "Deleting a user will permanently remove all related data": "사용자를 삭제하면 관련된 모든 데이터가 영구적으로 제거됩니다",
  "Deleting...": "삭제 중...",
  "Description": "설명",
  "Don't have an account? Sign up": "계정이 없으신가요? 회원가입",
  "Download": "다운로드",
  "Edit": "편집",
  "Edit Program": "프로그램 편집",
  "Edit program information": "프로그램 정보 편집",
  "Email": "이메일",
  "Email Address": "이메일 주소",
  "End Date Time": "종료 일시",
  "English": "영어",
  "Enter detailed program description...": "프로그램에 대한 자세한 설명을 입력하세요...",
  "Enter full name": "실명을 입력하세요",
  "Enter numbers only (minimum 3 characters)": "숫자만 입력해주세요 (최소 3자)",
  "Enter phone number": "전화번호를 입력하세요",
  "Enter program location": "프로그램 위치를 입력하세요",
  "Enter program name": "프로그램 이름을 입력하세요",
  "Enter student full name": "학생 실명을 입력하세요",
  "Error: Check-in failed!": "오류: 체크인에 실패했습니다!",
  "Failed to change password": "비밀번호 변경에 실패했습니다",
  "Failed to delete program": "프로그램 삭제에 실패했습니다",
  "Failed to generate QR code image": "QR 코드 이미지 생성에 실패했습니다",
  "Failed to load programs": "프로그램 로딩에 실패했습니다",
  "Failed to regenerate QR image": "QR 이미지 재생성에 실패했습니다",
  "Failed to update profile": "프로필 업데이트에 실패했습니다",
  "Find Students": "학생 찾기",
  "Generate Secure Password": "보안 비밀번호 생성",
  "Generate a new QR code. The existing QR code will be invalidated for enhanced security.": "새로운 QR 코드를 생성합니다. 기존 QR 코드는 보안 강화를 위해 무효화됩니다.",
  "Generating QR code...": "QR 코드 생성 중...",
  "HTTPS connection is required to use camera in mobile browsers.": "모바일 브라우저에서 카메라를 사용하려면 HTTPS 연결이 필요합니다.",
  "Hello, {{name}}! 👋": "안녕하세요, {{name}}님! 👋",
  "History": "기록",
  "Home": "홈",
  "Instant check-in to programs": "프로그램에 즉시 체크인",
  "Invalid user type": "유효하지 않은 사용자 유형",
  "Issue New QR Code": "새 QR 코드 발급",
  "Japanese": "일본어",
  "Korean": "한국어",
  "Language": "언어",
  "Learning Program Participation Tracking System": "학습 프로그램 참여 추적 시스템",
  "Letters and numbers (3+ characters)": "문자와 숫자 (3자 이상)",
  "Loading programs...": "프로그램 로딩 중...",
  "Loading user information...": "사용자 정보 로딩 중...",
  "Location": "위치",
  "Login": "로그인",
  "Login ID": "로그인 ID",
  "Login ID must be at least 3 characters": "로그인 ID는 최소 3자 이상이어야 합니다",
  "Login failed. Please try again.": "로그인에 실패했습니다. 다시 시도해주세요.",
  "Login sessions": "",
  "Logout": "로그아웃",
  "Manage QR Code": "QR 코드 관리",
  "Manage user accounts": "사용자 계정 관리",
  "Monitor": "모니터링",
  "Monitor student participation and activities in learning programs": "학습 프로그램에서 학생 참여와 활동을 모니터링하세요",
  "Monitor your child's learning program participation and activities": "자녀의 학습 프로그램 참여와 활동을 모니터링하세요",
  "Monitoring": "모니터링",
  "More Options": "더 많은 옵션",
  "Most Visited Programs": "가장 많이 방문한 프로그램",
  "My Students": "내 학생들",
  "My Students (Total: {{count}})_other": "내 학생들 (총 {{count}}명)",
  "Name": "이름",
  "New Password": "새 비밀번호",
  "No available cameras found": "사용 가능한 카메라를 찾을 수 없습니다",
  "No check-in history": "체크인 기록이 없습니다",
  "No check-ins recorded yet": "아직 기록된 체크인이 없습니다",
  "No check-ins today yet": "오늘 아직 체크인이 없습니다",
  "No programs available": "사용 가능한 프로그램이 없습니다",
  "No programs checked in today yet": "오늘 아직 체크인한 프로그램이 없습니다",
  "No recent activity": "최근 활동이 없습니다",
  "No search results found": "검색 결과를 찾을 수 없습니다",
  "No students added yet": "아직 추가된 학생이 없습니다",
  "No users found": "사용자를 찾을 수 없습니다",
  "Numbers only (minimum 3 digits)": "숫자만 입력해주세요 (최소 3자)",
  "Parent": "학부모",
  "Parent-student relationships": "학부모-학생 관계",
  "Participate in programs to build your history!": "프로그램에 참여하여 기록을 쌓아보세요!",
  "Participation History": "참여 기록",
  "Password": "비밀번호",
  "Password changed successfully": "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다",
  "Password must be at least 6 characters": "비밀번호는 최소 6자 이상이어야 합니다",
  "Password must be at least 6 characters long": "비밀번호는 최소 6자 이상이어야 합니다",
  "Passwords do not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
  "Permanently Delete": "영구 삭제",
  "Phone Number": "전화번호",
  "Phone Number (Optional)": "전화번호 (선택사항)",
  "Phone number must be at least 3 digits": "전화번호는 최소 3자리 이상이어야 합니다",
  "Please change http to https in the address bar.": "주소창에서 http를 https로 변경해주세요.",
  "Please confirm your password": "비밀번호를 확인해주세요",
  "Please enter \"DELETE\" exactly": "정확히 \"DELETE\"를 입력해주세요",
  "Please enter a valid email address": "유효한 이메일 주소를 입력해주세요",
  "Please enter a valid email format": "유효한 이메일 형식을 입력해주세요",
  "Please enter a valid phone number": "유효한 전화번호를 입력해주세요",
  "Please enter numbers only": "숫자만 입력해주세요",
  "Please enter program name": "프로그램 이름을 입력해주세요",
  "Please enter your current password": "현재 비밀번호를 입력해주세요",
  "Please enter your email": "이메일을 입력해주세요",
  "Please enter your login ID": "로그인 ID를 입력해주세요",
  "Please enter your name": "이름을 입력해주세요",
  "Please enter your new password": "새 비밀번호를 입력해주세요",
  "Please enter your password": "비밀번호를 입력해주세요",
  "Please enter your phone number": "전화번호를 입력해주세요",
  "Please fill in all required fields": "모든 필수 항목을 입력해주세요",
  "Please select user type": "사용자 유형을 선택해주세요",
  "Please type \"DELETE\" exactly to confirm": "확인하려면 정확히 \"DELETE\"를 입력해주세요",
  "Please wait a moment": "잠시만 기다려주세요",
  "Position the QR code within the camera frame to scan": "스캔하려면 카메라 프레임 안에 QR 코드를 위치시키세요",
  "Print": "인쇄",
  "Processing check-in...": "체크인 처리 중...",
  "Processing...": "처리 중...",
  "Profile": "프로필",
  "Profile Information": "프로필 정보",
  "Profile updated successfully": "프로필이 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "Program": "프로그램",
  "Program Description": "프로그램 설명",
  "Program List": "프로그램 목록",
  "Program Management": "프로그램 관리",
  "Program Name": "프로그램 이름",
  "Program has been successfully {{action}}!": "프로그램이 성공적으로 {{action}}되었습니다!",
  "Programs Visited": "방문한 프로그램",
  "QR Code": "QR 코드",
  "QR Code Information": "QR 코드 정보",
  "QR Code Scan": "QR 코드 스캔",
  "QR Code Scanner": "QR 코드 스캐너",
  "QR Scan": "QR 스캔",
  "QR code data not found": "QR 코드 데이터를 찾을 수 없습니다",
  "QR code is automatically generated when creating a program.": "프로그램 생성 시 QR 코드가 자동으로 생성됩니다.",
  "QR code not found": "QR 코드를 찾을 수 없습니다",
  "QR codes of created programs": "생성된 프로그램의 QR 코드",
  "QR scanner initialization failed. Please refresh the page.": "QR 스캐너 초기화에 실패했습니다. 페이지를 새로고침해주세요.",
  "Quick Actions": "빠른 작업",
  "Re-enter new password": "새 비밀번호 재입력",
  "Re-enter password": "비밀번호 재입력",
  "Ready to participate in learning programs? Scan QR codes to record your participation": "학습 프로그램에 참여할 준비가 되셨나요? QR 코드를 스캔하여 참여를 기록하세요",
  "Recent Activity": "최근 활동",
  "Refresh": "새로고침",
  "Regenerate QR Code": "QR 코드 재생성",
  "Registration failed. Please try again.": "등록에 실패했습니다. 다시 시도해주세요.",
  "Rows per page": "페이지당 행 수",
  "Save": "저장",
  "Saving... Please wait.": "저장 중... 잠시만 기다려주세요.",
  "Scan": "스캔",
  "Scan QR code to check in to programs!": "QR 코드를 스캔하여 프로그램에 체크인하세요!",
  "Scan the QR code at the program location to automatically check in.": "프로그램 위치에서 QR 코드를 스캔하여 자동으로 체크인하세요.",
  "Scan the QR code with your smartphone to check in": "스마트폰으로 QR 코드를 스캔하여 체크인하세요",
  "Search": "검색",
  "Search Students": "학생 검색",
  "Search and add students to monitor": "모니터링할 학생을 검색하고 추가하세요",
  "Search by program name, description, location...": "프로그램 이름, 설명, 위치로 검색...",
  "Search by username, name, email...": "사용자명, 이름, 이메일로 검색...",
  "Search for students by name or phone number to monitor their learning activities": "이름이나 전화번호로 학생을 검색하여 학습 활동을 모니터링하세요",
  "Search for students to start monitoring their learning activities.": "학습 활동 모니터링을 시작하려면 학생을 검색하세요.",
  "Searching...": "검색 중...",
  "Select Student": "학생 선택",
  "Seoul (UTC+9)": "서울 (UTC+9)",
  "Set a new password for this user - Please securely share the changed password with the user": "이 사용자의 새 비밀번호를 설정합니다 - 변경된 비밀번호를 사용자와 안전하게 공유해주세요",
  "Sign Up": "회원가입",
  "Start Date Time": "시작 일시",
  "Start Scan": "스캔 시작",
  "Start Scanning": "스캔 시작",
  "Status": "상태",
  "Status: Creating user account...": "상태: 사용자 계정 생성 중...",
  "Stop Scan": "스캔 중지",
  "Student": "학생",
  "Student Monitoring": "학생 모니터링",
  "Student Name": "학생 이름",
  "Student Search": "학생 검색",
  "Success! Check-in completed.": "성공! 체크인이 완료되었습니다.",
  "System Settings": "시스템 설정",
  "System settings feature is under development": "시스템 설정 기능은 개발 중입니다",
  "This Week": "이번 주",
  "This Week Check-ins": "이번 주 체크인",
  "This browser does not support camera access. Please access via HTTPS environment.": "이 브라우저는 카메라 접근을 지원하지 않습니다. HTTPS 환경을 통해 접속해주세요.",
  "Timezone": "시간대",
  "To continue type DELETE below": "계속하려면 아래에 DELETE를 입력하세요",
  "Today": "오늘",
  "Today Check-ins": "오늘 체크인",
  "Today's Activities": "오늘의 활동",
  "Today's Check-ins": "오늘의 체크인",
  "Toggle password visibility": "비밀번호 표시 전환",
  "Total Check-ins": "총 체크인",
  "Total Users": "총 사용자",
  "Total {{count}} programs_other": "총 {{count}}개 프로그램",
  "TrailTag": "TrailTag",
  "TrailTag Admin": "TrailTag 관리자",
  "TrailTag Parent": "TrailTag 학부모",
  "Try searching with different keywords": "다른 키워드로 검색해보세요",
  "Type": "유형",
  "Unique Locations": "고유 위치",
  "Update Program": "프로그램 업데이트",
  "User": "사용자",
  "User Management": "사용자 관리",
  "User Type": "사용자 유형",
  "User account information": "사용자 계정 정보",
  "Username": "사용자명",
  "Username for login": "로그인용 사용자명",
  "View All Activities": "모든 활동 보기",
  "View QR": "QR 보기",
  "View my participation history": "내 참여 기록 보기",
  "Warning - This action cannot be undone": "경고 - 이 작업은 되돌릴 수 없습니다",
  "We recommend changing your password regularly for security.": "보안을 위해 정기적으로 비밀번호를 변경하는 것을 권장합니다.",
  "Welcome back to TrailTag": "TrailTag에 다시 오신 것을 환영합니다",
  "Welcome to the TrailTag Admin Dashboard.": "TrailTag 관리자 대시보드에 오신 것을 환영합니다.",
  "Welcome, {{name}}!": "환영합니다, {{name}}님!",
  "You have not added any students to monitor yet. Use the student search feature to find and add students": "아직 모니터링할 학생을 추가하지 않았습니다. 학생 검색 기능을 사용하여 학생을 찾고 추가하세요",
  "created": "생성됨",
  "processed": "처리됨",
  "updated": "업데이트됨",
  "• Center the QR code on the screen": "• QR 코드를 화면 중앙에 맞춰주세요",
  "• Close other apps using the camera before trying": "• 다른 앱에서 카메라 사용 중이면 종료 후 시도하세요",
  "• HTTPS connection is required on mobile devices": "• 모바일에서는 HTTPS 접속이 필요합니다",
  "• Select \"Allow\" when camera permission is requested": "• 카메라 권한 요청 시 \"허용\"을 선택해주세요",
  "⚠️ HTTPS Connection Required": "⚠️ HTTPS 접속 필요",
  "📱 Camera Usage Guide": "📱 카메라 사용 안내"
}